每日的馬鐵線轉東鐵大圍站就好似跑馬咁

一出閘就一堆人，轉彎就要走外疊/內欄，最後全速衝入東鐵

你大圍逼完仲要逼多次九龍塘

邊個話黨鐵冇吸引力？咳咳

一出閘～

一諗到九龍塘到紅磡架車慢慢磨就噴血

屌你老母

利申: 逼緊

2021年第三季 屯馬線全條開通，大圍情況應會有改善。 紅磡可以轉車

你唔搭咪會少d人

火車成撚日有陣酸閪味

好喇全部馬匹準備妥當，六場第二班千二米賽事。
一開閘呢.............

好耐無坐過了

一早原諒咗。